'''
Домашнее задание 06
'''
'''
Реализовать функцию, принимающую на вход массив и целое число. Данная функция должна вернуть индекс этого числа в массиве. Если число в массиве отсутствует - вернуть -1.

Реализовать процедуру, которая переместит все значимые элементы влево, заполнив нулевые, например:

было:
34, 0, 0, 14, 15, 0, 18, 0, 0, 1, 20

стало
34, 14, 15, 18, 1, 20, 0, 0, 0, 0, 0

'''